啱啱出差雲南，見到一味好核突嘅餸......

今個星期代表公司捐錢去雲南某條村修橋，當地少數民族請我地成班人食飯，有一味餸係燒兔仔，我接受到

點知個村民話唔係食兔仔，一刀劏開個兔仔肚，即刻跌左幾廿條肥菜蟲出嚟

佢一手揸幾條蟲仔擺落口，好似食朱古力咁滋味

最後我死都唔肯食，佢最後笑笑口無勉強我

啲蟲係本身起個肚入面定點 ？

雖然核突 但都想有圖

雲南蠱毒

放入阿兔個肚仔寄養

一於去法國nine up 報發表下啦

之前去雲南又無見識過..

Nineup報出差

呢d?

純文字討論？

咁你家下姐係唔閪俾面啦？

雖然你形容得幾仔細
但都係想有圖

佢地識衛生嘅話就唔洗有雲南白藥啦
btw巴打見唔見到譚仔？

我都想影相，但成條村得幾個位有電掣，我唔好意思借嚟充電，電話第一日就廢左

應該係劏左隻兔仔，再塞蟲蟲入去烤，蟲仔之前揸好哂蜜糖

其實衛生情況都ok

佢地唔食米線，食蕃薯溝飯

你咁講
我有d想食

同我飲撚哂佢

應該係好食嘅，但我接受唔到啫

佢地自己有釀酒，好香果味

蟲蟲都接受唔到
識整既話真係可以好好食
人一世物一世
咩食物都要試下

菇菌類係咪好正 黎緊會去

係咪譚仔雲南米線

條蟲蟲眼耳口鼻都仲係度，我過唔到自己

係，啲菇湯好鮮

邊有米線

就係哩啲蟲？好似好高蛋白質嫁
有睇man vs wild

正宗過橋米係雲南黎

哇屌

呢個 紅燒兔仔頭
呢味炸田雞

我食過 ... 果陣我係食炸 ... 口感好似食薯條咁 ...

食完當晚我入左急症室, 醫生話好彩入得來快, 唔係命都冇 ...

又唔係 只不過呢 我又要揸車 啲餸可能又有酒煮過 咁我又易醉喎

吹得就吹

你唔飲閪哂佢唔好同我講野

圖又無張
人地問你係咪呢d又唔撚答
戇撚鳩鳩咁學人開post

越秀廣場果頭有間雲南野都有蟲食

呢味叫佐紅燒tu仔頭

話 呢個巴閪閉啦 冚家炸田鼠

下次買個太陽能尿袋啦死蠢

可壯陽

呃你有獎？信就信，唔信就算。

充電好大陸
叉電

肚(兔)滿腸(蟲)肥

係呢種蟲呀

你即係唔閪俾面我大佬啦

怎麼可以吃兔兔

生蟲有D危
熟嘅我可以
畢竟是蟲

miss咗姐 洗唔洗咁

呢d應該炸先好食

1:18係咪話好味

同埋成日都好奇怪東南亞班人唔著衫怕唔怕蚊

上次我屌言隻騾仔閪，可閪耐冇屌條女喇

哇！呢個巴閪閉啦

我以為你話隻兔仔入面本身有生既蟲
好似据開啲木頭有啲白色既蟲咁
原來係釀入去煮熟咗

好似乾坤雀

聽落好似坐咗成枱鐵頭功大師兄咁

樓主有冇食過橋米線？

睇見都想食 補到

....?
有中年人講笑話feel

如果遲D主要糧食係蟲在坐咁多位點算

驚閪咩
你係北海渣車 車死左人
響我暴龍個朵 一D屎都茅

不過 最好就唔好車死果D太出名既人啦

nine up報

隻兔仔好慘

屌細過我有食過
個陣見到勁唔想食，之後比人逼住一定要食，仲要係用煲煮
哇，屌
架硬食左幾啖
之後係人地面前嘔到暈撚左

高蛋白

去過昆明 金馬牌坊 有間食過橋米線

一大碗大熱湯 跟住一碗米線同一堆食材

要自已倒落碗湯度 等d野食熟

味道真係一般

咩公司咁有良心 損錢仲損埋人去食蟲蟲